民間記者會：37萬人中有23萬人認為香港獨立為最終目標！

香港獨立，唯一出路！

香港獨立

目光太短淺
征服支那做殖民地先應該係最終目標
奶共狗全部趕哂去西伯利亞開荒

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

香港獨立嘅話趕走班奶共狗同支那人已經好爽

自己塊地都守唔到
仲講乜嘢反攻大陸

好撚快俾人判十零年

獨立同反攻大陸一樣係妄想
妄想就不妨妄大d

計番人數香港獨立佔全港兩成

23/800*100=2.875%

之後再統一世界？

計埋人口比例先

反正係咁
我覺得香港人應該要去火星
係嗰到 設立香港分區 主要用黎練兵 同 整軍事用品

唔贊成嗰啲係咩原因？

我自己係覺得 就算有一個可行既獨立方案都會日日比中共搞
印度支那邊境都日日打交咁制 香港點會唔搞鳩你
仲有就係佢地係人類既毒瘤 最終目標一定係要消滅中共

兩成係20%喎數神

你倍番大差唔多

其實香港要獨立到，都係要中共收咗皮先
所以而家一国話冇一国兩制係令佢加速收皮。

唔贊成果d送上強國啦

大中華膠點解要打救佢哋

打鳩佢地呀 打救佢地

反中共殖民，只要香港獨立就可以話比大陸知，佢地都可以。當年用泛民用香港一國兩制推動中國民主化，依家應該要香港獨立去推動中國民主化

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立